其實反對元朗遊行，係咪因爲警察知道白衫軍一定出動所以禁止？

錯。係因為啲狗同鄉黑怕比幾萬人燒村